有冇人想搵人幫放狗

不收錢
隻狗好動,有攻擊性(自備番口罩),其他問題都可以試下
大狗細狗都冇問題(大丹咁大就唔好了)